[勇武信條]第一條——救晒返嚟，唔好畀魔警帶走。

同唔同意？

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

一齊上一齊走
捉實前面背囊
前面俾人捉走要吹雞救返佢

拉

扯

其實我, 我覺得仲有進步空間

如果係要咁就帶定架撐

721/前後
撤退/trap:
（波子）
番鹼水+水槍
防風火機
喜由
釘槍
氣槍
閃頻電筒
繩
車
都濟
都片
tina帥
強帥
防狼噴霧
乒乓球拍
，，，，，，

自己評估，帶到咩就帶定啲，好過要起手上黎無得用，now is war not game

push